公投失敗原因

1. 宣傳不足 亦冇乜點聽到人吹雞 啲人唔知自己合唔合資格投 流程乜乜乜

2. 地區限制

3. 拘泥於形式化

4. 士氣不足 好多人都疲憊

5. 冇左以前好緊張既氣氛 已經習慣左港共有幾離譜

6. 要喂到埋口先食 姐係香港人偏向被動式罷工

7. 市道太差大家唔想冒險
都冇計既呢樣野真係要多人合作先成事
要罷既人之前已經罷過

諗到再加
btw辛苦晒所有helper 無論點都好 呢到都反映到啲野要反思

愈戰愈強

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

唔俾人炒都偷笑啦仲罷工

樓主咁耐都唔訓

壓制所帶嚟嘅恐懼已經令手足卻步
唯一希望就只可以等國際社會向支那共匪施壓同武裝支援